[[[[有冇人識解夢中夢?]]]] 岩岩左個夢中夢, 而家仲心有餘悸, 好想嘔

我唔係想作估, 亦唔係寫故既人, 冇呢個才能
其實以往都發過好多次, 不過今次係嚇醒, 所以先下決心將記得既打出黎
真人真事, 所以唔會用是咁的
我盡量唔1999, 唔知點解人大左, 夢既記憶會好快消失

個夢一開頭係, 我同女友同佢媽媽去左應該係日本既地方旅行, 咁我地係一間舖頭買野, 係精品類既野, 我記憶中女友有兩次都拎起D豬既野黎問我地意見, 但係佢媽媽就會一臉嫌惡咁話「買返去咪又係擺」
(呢PART應該唔重要, 講D背景先, 我地的確有咁樣去過一次日本, 另外豬係我同女朋友之間既相同喜好, 因為佢有隻好得意既豬公仔)

入正題, 鏡頭一轉(其實係咪個個發夢都會咁?), 我人已在香港, 睇新聞見到一單殺人案, 內容係咁:
有個類似清潔工既人, 後生既, 我諗廿零到三十歲, 正係度工作, 地點係下圖果度, (我尋日執HDD睇過, 我諗係潛意識記得呢度), 耀安邨亦係我細個住既地方

咁佢做做下野, 有個男人, 短髮, 似大陸人, 應該三十幾歲到四十幾歲, 拎住舊石從後扑頭, 咁條女就訓左係度啦... 中間仲有D唔記得... 只記得有兩個鬼妹仔(一金髮孖辮一啡髮短髮)大聲求助, 但係冇人幫不特止, 條阿叔仲一手扯低左金毛鬼妹條底褲, 令佢地冇得走, 然後叫佢地扒埋牆
btw, 個阿叔係有個阿姐跟住, d人諗住捉住個阿叔時, 佢有份拉扯

打住咁多先, 驚食字之類問題

繼續..
咁我同女友講, 我想查下啦, 利申本人只係毒撚一條..
然後就去左百佳打探(我都唔明點解係百佳, 另外個百佳係係我細個既位置, 係商場地下, 而家已經搬左去商場1樓, 不過應該唔重要), 順便買食糧, 如果冇記錯, 我係夢入面係想通宵捕果個阿叔 (幾on9先會覺得有用 )

之後唔記得, 好似唔重要, 最後女友叫我返屋企休息, 所以鏡頭一轉已經係早上
咁我又返左去百佳, 咁岩聽到人講好似見到個名叔
咁我就同女友出左去, 我叫佢唔好同我一齊行, 跟係後面(相隔一條街咁上下)
跟到案發地點咁上下, 個阿叔就"另"轉頭, 發現左我
我即刻轉身示意叫女友走, 然後自己都向另一個方向跑啦
跑左一陣已經俾佢捉住, 佢抬起我咁行, 沿途大嗌求救都冇人理(與其話冇人理, 不如話佢地根本聽唔到)
最後, 我見到既係女友拎個袋車埋去個男人度, 然後身後有警察過黎捉左個男人

之後轉左錄口供既情境, 同我錄口供既係女警, 後生, 馬尾, 後生(應該係因為使徒行者2個女警), 而我身後企住個三四十歲既阿叔男警
最後呢part我唔記得最多, 只係記得我右方既牆邊, 女警既側邊(即係佢左邊啦)寫住左d英文.. 但係我唔記得係咩, 唔知係RE定SE乜乜乜, 只係記得當時個腦諗住RE定SE下面果隻字係人名黎..
同埋都唔記得女警最後問我乜, 應該係, 仲有冇補充之類啦
之後我有d懷疑, 唔知問左佢d咩, 佢對眼就變左貓眼咁, 黃色既
我心諗, 唔通係一夥? 之後果d就唔記得了.. 然後就醒埋

最後就係, 我醒左就打俾女朋友講, 咁我一路講佢都好似冇反應..
講到差唔多一個鐘就cut左線, 我再打返去啦,
佢聽電話我就問佢, 岩岩係咪訓左, 佢話冇..
我就講埋淨返果d, 講完之後, 佢就問我, 完未?

我就真係醒左